人生冇意義了

你係咪神廢嚟

我係傻廢